香港再出發只係反擊黃圈既大包圍技量，用黎比信心商家

可以預見，會係登報機器